張兆輝去過武漢，點解佢可以全身而退，乜事都冇？

張兆輝去過武漢，點解佢可以全身而退，乜事都冇？

有潛伏期